拋磚 不如十八區巨型克警海報

不需委任證警
隻揪警
警署小閪警
咁要幾多錢？

push

白名單：、 Cigna保險、李健駕駛學院、Pizza Hut、活色生香安全套、寶礦力、和生設計、TsHK、CLARINS
有鑑於無線新聞報導偏頗，誤導市民，分裂社會
現嚴正呼籲所有廣告商撤回TVB廣告，拒絕向紅媒之首提供資金，懲治其偏頗的報導手法。

抵制TVB廣告商行動 - 第三波
1. Hipp喜寶+美贊臣
2. Eclipse
3. 幸福傷風素

1. Hipp喜寶+美贊臣

喺TVB賣廣告，成為破壞下一代成長環境的幫兇
建議替代：Nutrilon、雅培

2. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

建議替代：利口樂

3. 幸福傷風素

公然支持送中，香港生病港人何談健康？
建議替代：樂信
多吃水果，多飲水，健身抗敵

請俾嬲 及 FB洗版留言表明轉用替代產品
留言Template：
1. 無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！本人將轉用替代產品
2. TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐！本人將轉用替代產品
3. (請發揮創意....)
請記住，公開留言先有用！
＊＊＊＊＊

再附上第一、二波屢勸不改垃圾商戶
4. Trivago (未抽) /Expedia/hotel .com (同一集團：請集中攻Trivago: )
5. 艾詩沐浴露 ()
6. OLAY ()

觀察名單 (傳聞已抽廣告，有待證實)
7. 嘉頓
8. HKTV mall
＊＊＊＊＊

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

內附白名單

TVB新聞
紅媒之首，洗腦威力強大
拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐